有冇人試過開始左一段感情之後發現後悔？

我同佢係玩app識既，出左幾次街後就表白追到佢。之後拍左1個月拖，但係冇拍拖既感覺，會拖佢手，但冇嘴佢既意慾。
可能我外協啦，對方都唔算靚，而且覺得識其他女仔好易，所以搞到咁。。。

分手

經常，只係未試過唔後悔

香港大把人結咗婚都後悔, 好正常...

點解你外協又要追人
你自己好靚仔?

做咩覺得人唔靚又要追 追完又嫌棄
咩玩法

幫佢答
寂寞 (只少我係)

輸人唔輸陣

遲早散，早啲放過對方

屌你老母

咁佢要你 d 咩。

咁你一開始追佢係為咩？